Marvel 滅霸取材毛澤東，應向中國繳交版權費

毛仔tak 一下手指無左一半中国人